\documentclass{article}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[russian]{babel}

\date{}

\begin{document}

\maketitle

$$
((\lambda a.(\lambda b.b b) (\lambda b.b b)) b) ((\lambda c.(c b)) (\lambda a.a)) = \\ 
$$

$$
= ((\lambda b.b b) (\lambda b.b b))) ((\lambda c.(c b)) (\lambda a.a)) = \\
$$

$$
= ((\lambda b.b b) (\lambda b.b b))) ((\lambda c.(c b)) (\lambda a.a)) = ...
$$
Третий тип нашего терма ничем не отличается от второго. Следовательно, изменить его уже невозможно. Тогда, по теореме Карри о нормализации он не приводится к нормальной форме.

\end{document}
